Gem 算唔算當今最完美既香港歌手

唱- 音域極廣 低音深 中音圓潤飽滿 高音有力量
作- 完美將經歷體會用自己一手包辦既曲詞表達 極具情緒感染力
性格- 不畏強權，直插903以偽公平
有社會責任 出道至今不斷做社會工作
組織自己同fans一齊到海灘執垃圾，損錢為有耳疾人士，提供助聽器 護鯊行動等等
為香港發表加油論 被蒙上政治立場
希望社會小一分怨氣 多一點體諒
自己才能決定自己

戰績-
2016年全球最具潛質音樂人「30 Under 30」，鄧紫棋爲唯一在榜亞洲音樂人
X.X.X. LIVE巡唱全亞洲最高場次女歌手
Forbes - 全亞洲收入最高女歌手

點解黐脷筋可以係全亞洲 唔止中國都咁受歡迎?

連登小學雞係多 但講野都合理少少啦

講得一口流利粵語既中國歌手

GEM賣唱都冇直接關係
雖然戴左頭盔 但都秒

老老豆豆，重要開幾多個po吹奏？contract簽左幾多

鳩喊都最完美
大撚把人好過佢啦

問過歌神卜十

問過歌神譚詠麟未

講野一舊舊，成日好似含住碌鳩講野咁。

千祈唔好俾我知你聽周杰倫

其實佢除左喺中國發展之外都有去美國開左廿幾三十場
都唔係淨係去大陸

鳩嗌係好幾年前嘅事
我都幾肯定你冇聽佢啲新歌

關公就佢經理人柒姐
做做吓訪問玩野
明明gem本人都話繼續
條戇鳩死嗌停
做乜鳩

GEM呢個發展速度太急太快 而因為佢係香港歌手
有非議聲音唔出奇 再加埋其他歌手既fans

容姨班濕鳩fans

其實剩睇佢係音樂方面 真係好正 d歌好好聽仲要係自己作

漿邊度係香港歌手
講蝗語
唱蝗語
大部分時間係中國
香乜港歌手

咁撚多打手

佢只係香港出道的中國歌手

兩登：屌你奶共gem死返上大陸發展啦

當gem真係返上去發展
兩登：屌都話你唔理香港市場啦，只係識賺人仔，根本大陸歌手黎

靠mag bb上位既垃圾

你都幾天真 幾離地架喎

ching你是咪掉轉左

冇人屌都唔會長期留係香港啦

當年有D波睇下都OK既

完美但唔受歡迎
咩邏輯
你知唔知完美點解 暑假又到喇唉
呢排咁多人吹奏漿 唔知請咗幾多打手呢

垃圾漿都有打手

你咁講
姐係我都可以話
黐脷筋都竟然唱歌唱到咁紅？

起亞洲得iu同gem有得鬥下

你可以話佢黎香港發展嘅大陸歌手,即係好似張敬軒咁,而唔係香港歌手

矮左D,加埋而家太瘦

只要你接受到你老母都有人屌
就冇野冇可能
而且 gem邊到垃圾
身為全亞洲最紅女歌手
有人鐘意佢 有幾出奇?
淨係佢個facebook都已經係最多香港人like既page啦
你有冇朋友架...

唔算，因為佢係宇宙歌手

雖然我都支持G.E.M.
但樓主高抬貴手啦 又俾人話係打手，跨張啲話埋你五毛都仲得

新一代最完美既香港歌手
咁就同意

忠言逆耳 理唔到咁多

佢唱歌係叻

不過唔係香港歌手

如果你真係有聽大陸既歌手唱歌, 好多女歌手聲線音質仲好過佢,

處理感情細致度好過佢, 只係冇佢叫得咁大聲, 就冇佢咁紅,

有時人紅真係講一個運, 唔係剩係計純實力

李佳薇夠大聲啦 感情細致度 主觀感受難討論
gem最大既優勢 係全方位包括寫歌都top
btw 有時人紅真係講一個運, 唔係剩係計純實力

同意

近排狂聽再見 來自天堂的魔鬼 多遠都要在一起 光年之外

聽完佢d歌 覺得大部份歌手都好庸俗

我都係

依到啲打手
真假分不清

我鍾意聽一路逆風同單行的軌道多啲

又唔可以咁講 其他歌手都有好多好聽

點定義完美歌手先

btw 樓豬個名首歌先係最正囉好冇

好多年前LMF 首傲氣長存都已講"香港就係無音樂淨係得娛樂"

beyond都講過

比起好多唔作曲唔填詞既女歌手係有料
但唔覺得佢唱歌好聽
初出道d歌還好 上左支那d歌愈黎愈重口味
不過見到佢紅有人欣賞 戥佢開心
講浪費才華 王菀之先叫俾香港浪費得犀利

Agger ivana作曲才華勁佢好多
其實我覺得aga作啲歌都好聽過漿
不過講唱功 漿的確係呢三個入面最撚屈個個
但真係唔多鍾意佢成日鳩叫 間中一兩首嗌下都ok 可能個個喜好唔同啦

我buy王菀之同鄧紫琪多過aga好多
首先唱唔到live既歌手已經唔想聽 其次aga既歌好口水歌
其實王菀之唱live都好屈 唔係雞仔聲
鄧紫琪想係音樂層面再進一步 應該同多少少唔同既音樂人合作

早兩年已經體會到佢音樂上既轉變
光年之外 來自天堂的魔鬼 查克靠近 於是
就好似有發掘唔完唔同種類既樂章 等緊佢

但唔明點解佢咁少唱新碟啲歌嘅live

通常香港歌手出既碟我都會聽幾次
我覺得佢編曲人係隻碟編曲有d失準 前一隻exposed編得比教高質
盲點同瞬間係我覺得成隻碟最好既歌 尤其後者唔係炫耀肺活量既歌
但好岩佢唱 成隻碟佢唱得最有感情既歌
仲有佢公司搞演唱會rundown非常趕客 其實可以唱多d新碟既歌
好憎佢成日翻唱 無唒新意

盲點 唔明點解可以0 live 唔止演唱會 成日唱個幾首

我老母好鍾意佢 我幫佢買gem concert
最近買飛check rundown 發覺次次都係唱果幾首
唔該公司執執佢

香港歌手?

臭閪格

盲點又係叫, 點解咁多人鐘意聽鳩叫歌既, 根本冇靈魂, 冇靈慾, 冇層次